Имплементация авторизации и регистрации пользователя с использованием технологий NodeJS(Koa) + pgSQL.

необходимо добавить файл config.json в директорию config с параметрами подключения к DB.

Готовая интеграция с SMS.RU (при добавлении токена в config/app.json).

Работу с сессиями оставил "как есть", потому как необходимо перенести её работу на Redis.